油塘連儂牆係唔係拆哂?

????

無哂..,